有冇人係唔熟旺角啲路？

毒撚悲歌

之前去補習蕩失路遲咗半粒鐘

辣殺

之前去搵工
去就搵到 用google map
走嗰陣搵唔到返屋企嘅車 又唔想搭地鐵